我啊叔話現有既經濟體系根本唔可靠

其實以物易物先係最可靠既經濟